PPO
===================
Implementação de um sistema de persistencia básico.





Caso queira executar um teste, rode primeiro o arquivo empresa.sql, depois execute a classe App.java.
  

Atenção:
  Para implementar um novo teste, segue as especificações:
  -----------------------------------------------------------
  Nome da classe ==> mesmo nome da tabela da base de dados
  
  Nome dos atributos ==> mesmo nome dos campos da tabela.
  
  -----
  O atributo [ID] é obrigatório em todas as classes e no banco(Exceto para classes filhas).
  
--------------------------------------------------------------




